正式宣布比警察拉既5個"暴動"義士為香港avenger !!!!!!!!

5個人可以搞到上萬警力既警隊射晒催淚彈, 開埋槍
屌你真係大開眼戒

power ranger